淘左個有水印既手機殼 可唔可以退錢😭😭

雖然佢demo幅圖都有水印
但我以為係賣個個自己加比自己廢時比人偷圖渣
我老母實好失望😞

translation server error

😂😂😂

無人覺既
人地都唔會留意個殻
只會留意你男人老狗用咁姣既殻

我老母用

盲？

？

我唔信

膠都廢撚事派

柒撚左就認啦
膠都廢撚事派真係

買個另一個啦, 你運番上去退D運費分分鐘貴過你個CASE

本身柒左就算仲死撐

你唔信咪捐入你老母個臭閪到

所以我淘寶一定會睇買家貼圖先 避免中伏

好似比人呃左咁

諗起淘件衫係打網址果張圖

個款好核突，點解你會買

叫賣家寄番個新， 有乜咁值得講？